{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Lahin, aga mul pole k√§si. Minu servas on liiv. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja sinine."},{"text":"Ô∏è Minu l√§hedusse saab ehitada liivakaste."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis, mul on uimed ja √ºtlen \"glub glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loomat√º√ºp."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"Ô∏è Inimesed s√∂√∂vad mind vahel √§ra."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja elan meres. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tigu t√º√ºp."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi, mis kasvavad vees."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Meret√§ht","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur ja hall, ujun ookeanis ja puhun vett peas olevast august. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur imetaja."},{"text":"Ma v√µin laule vee all laulda."},{"text":"Ma hingan √µhku nagu sina, aga ma elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin v√§ikestesse ruumidesse pigistada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta, et end peita."},{"text":"M√µned arvavad, et olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin liiva peal k√ºlili. Ma n√§pin oma k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen koorikloom."},{"text":"Liigun naljakas suunas."},{"text":"Elan kalda l√§hedal."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merekurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen pika ja punktja ninaga kala nagu m√µ√µk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu nina kasutatakse jahipidamiseks."},{"text":"Olen kiire ujuja."},{"text":"Inimestele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":true},{"label":"Marlin","isCorrect":false},{"label":"Saekala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur, hirmus, teravate hammastega kala. Inimesed on vahel minu ees hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on palju hammaste ridu."},{"text":"Mul on luude asemel k√µhr."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen kirevate kombitsatega v√§rviline mereolend. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma triivin vees."},{"text":"√Ñrge puudutage mind."},{"text":"‚≠ê Ma ei ole kala."}],"options":[{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"A Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ike merikilpkonn. Koorun rannast munast, siis rassin ookeanini. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen noor roomaja."},{"text":"Ma pean olema kiire, et vette j√µuda."}],"options":[{"label":"Hatchling","isCorrect":true},{"label":"Pup","isCorrect":false},{"label":"Vasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"Ô∏è Koorid enne minu s√∂√∂mist mu naha maha."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§nku lemmik sn√§kk!"},{"text":"Minu v√§rv on nagu k√µrvits."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa karjud mulle suvel j√§rele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus maiuspala."},{"text":"Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen ideaalne kuumaks p√§evaks."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. Vahel olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe √§ra."},{"text":"Riputan okstest."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja mul on keskel auk. V√µid mulle piserdamisi peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Homer Simpsonile meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Ô∏è Mul on √ºmmargune ava."},{"text":"Olen maiuspala, mida v√µid peol saada."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Donut","isCorrect":true},{"label":"Pretzel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen vili, mis on lilla v√µi roheline ja kasvatan viinapuudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mahla tegemiseks v√µid mind kiskuda."},{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Olen harjunud veini valmistama."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Ploomid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili ja ma ajan sind nutma, kui sa mind l√µikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kihid panevad nutma."},{"text":"Olen oluline prantsuse toiduvalmistamises."},{"text":"Olen seotud k√º√ºslauguga."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Seller","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen pikk k√∂√∂givili, mille sees on palju seemneid. Vahel olen kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu tuumikuid s√º√ºakse tihti munakivi k√ºljest √§ra."},{"text":"Filme s√º√ºakse tihti koos minuga."},{"text":"Pop me ja mina muutume popkorniks."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Roheline uba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on udune nahk ja magus roheline liha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pisikesed mustad seemned."},{"text":"Olen oma nime saanud Uus-Meremaalt p√§rit linnu j√§rgi."},{"text":"Minu nahk on pruun ja karvane"}],"options":[{"label":"Mango","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen soe ja udune jook, mis on valmistatud kakaoseemnetest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mind piima ja suhkruga teha"},{"text":"Maiad j√µid mind juba ammu √§ra"},{"text":"‚Üë Mind serveeritakse sageli kruusis"}],"options":[{"label":"Kohv","isCorrect":false},{"label":"Kuum ≈°okolaad","isCorrect":true},{"label":"Tee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}